天堂2 革命 Auto 問題

Auto 打有咩問題???

人地唔洗番工唔洗做自己野????
唔洗覆whatsapp????
24小時拎住部電話打機好無????

毒撚真係on9

???

咪係
你估人人都好似班毒撚咁開電腦用模擬唔玩?

fail
佢覆whatsapp會斷線

不同依家d手機game 肯定係咁咖啦
無乜好嘈
隻game咁多人玩證明呢款玩法係有market

好多on9

你老母自動波
好爽🤣